[917]PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續討論區及AKS屌柒區(180)我好滿意之靚相莫多莫多 敏周好正

日本貓宥想在美宥畢業前有機會上AKB SHOW 再一次演繹【初日】
以下是要求美宥上AKB SHOW表演的表格

教學(殘體注意)

IONE全體成員合照

曹婦與狗不得內進（狗？就係講緊你啊油飯）

入黎討論前 請先睇曹柔里既十七宗罪
注：如果唔想受到極大驚嚇建議唔好開自動LOAD圖，你可以選擇逐張㩒以一個循序漸進嘅方式去提高自己嘅接受能力
老鼠屎曹柔里
Idol School 時期：
一、偶校時期出曬名靠扮有情上位

二、評價舞台環節 見到有組員0票 大家都被隊友既零分嚇到的時候 佢自己微微的笑左一下 咁岩就比鏡頭影到 反應如下

pd48 時期：
三、個人評價唱唱下停係度 仲好淡定 PD史上第一次有人由A跌到F 當然會多啲鏡頭
四、參加日韓合作節目 開頭仲扮到好nice咁話會幫朱里 但練習時帶住慰安婦徽章完全唔尊重日本妹 前期節目花絮入面無見過佢同日本妹交流 就後期淨係識痴住話題性高既nako
五、Position評價明明唱得無羅高恩好 都要爭Main Vocal 最後要成組降key就佢 仲要羅高恩教返佢點唱
六、第二次排名公佈 喊到要喊出聲先有人知佢喊緊 但一滴眼淚都無 虛偽

七、Concept評價開頭話想換歌 但之後踢人走又跪哂地話想留低唔唱main vocal都得 留低之後又搶過
八、傾踢邊個走期間無啦啦唱1000% 同公司狗竹都忍唔住串佢話歌詞都背好 暗指某婦係咪準備好過去

九、最後排名公佈 上次18名升到第3名 扮驚訝 扮感動 但一滴眼淚都無 睇下同樣情況既安有真 金珉周同金彩元 反應差天共地 有d腦既都會睇得出
以下係某婦同AJY嘅完美配合
十、Final揀位 瘋狂比人踢走 大大聲講無野話唔緊要 下一個shot即刻播海允比人踢完喊 成功營造天使image
十一、Final首歌降key唱 soyou仲要讚佢 明明降key其他人都唱到 AJY捧佢捧到出哂面
偶校已經對佢好反感 但今次pd48見佢實力改善咗嘗試接受佢 但佢啲行為愈黎愈虛偽
十二、Vlive 唔出聲無人理 唯一一次仲要係佢自己叫Sad Frog餵
十三、自九月一日起日日都有新面孔
十四、Nekkoya 練習片一個第三名嘅Vocal係Dance Break企C 仲要跳錯
十五、八婆撞我元英 Dance Break完就以為自己係C,唔係見到禾櫻轉去C位跳都唔知自己跳錯

十六、唔知佢想點,hi醬生日v 成堆人攬埋一夠得佢企左邊

十七、hi醬生日v 佢拎牙咬嘢仲要周圍吐,仲要一野撞走禾真,嗰粒嘢嚇到禾真之外,佢仲lur咗落啲匙羹到 btw佢推個膊頭出黎嗰下好似楊怡gif

by資深偶校飯 丁丁車

本討論區是韓國Mnet在2018年推出的選拔實境節目《Produce 48》撚鳩參加者同觀眾後，而推出的屌柒區

食屎啦mnet

除了曺柔理外，所有曾參與《Produce 48》的參加者皆可在此討論

member]放相Drive

IONE資源索引
Sakura 彩燕 膠真 飯站

Minjoo Nako 權F 飯站

清純 Hi醬 彩元 飯站

娜B 元英 飯站

櫻奈仁影音整理

全員影音整理 (英文版)

IONE相關教學
買碟攻略

音樂節目打榜教學

Daum Cafe會員升級教學

代言嘅遊戲Overhit攻略

更新痴咗線名單
斬碌鳩落嚟 油B
MisaMisa 油B JYP
起身刷牙 油B
一生遺憾粉 油B
小飯粒 珠珠
指原莉乃旦乃樣 珠珠
裴咲良
原因:
1.愛油油愛到入骨分唔清埃鬆成員啲樣 個個都係油b
2.為咗證明對油b至死不渝嘅愛 係石油氣罐隔離玩蠟燭
百搭 油B
神崎次郎油B

燈神名單
黃美英係我老婆
原因:1.朝早講完恐懼教室唔會有油B即日中
2.奈油CP開口中
3.燈中油B同日本妹一間屋
4.燈走尾尾燈回尾哥
裴咲良
原因:1.AKB48G 2018猜拳大會同邊組加油30秒後嗰組就會出局
2.IONE出concept相嗰頭講完第二日會出埋淨低嘅4個10
秒後官twi出相
食咗藥未啫
原因:1.開過石頭集氣區結果啲氣集咗比石頭出身嘅油B三位出道
2.朝早講完IONE 01line唔friend結果恐懼教室出埸嘅就係佢哋
3.燈死朴志殷

抽中油B點算?唔洗驚
MISA幫你拆掂佢

請務必save依張圖落嚟換卡
請務必save依張圖落嚟換卡
請務必save依張圖落嚟換卡

非女衣巴又中 1001

Minjoo專輯相完爆所有人

[918]PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續討論區及AKS屌柒區(179)繼續期待夜晚十一點嘅驚喜+團綜預告

1.

2.有人幫d相"除霧"

3.死八婆唔解釋自己睇

4.佢地係咪偷左呀媽啲衫黎著

5.Idolroom vlived

日本line cut中字

問邊個係隊長嘅時候靜曬加望住權F

櫻錄影唱獅子王

元英個嫌棄樣
[img[
金青蛙

冇曬形象

12人

肥妹

飯拍

6.

7.

8.

9.

10.依個post燈到入咗雪櫃多月嘅leehi出歌(cover)

11.團綜teaser staring 清鈍同佢細佬

Eng Sub

成件事好誇張

#259~#264

12.https://

13.

14.

15.TT娜B cut

彩燕

16.

17.
九唔搭八

18.

話係相對嘅顏色

19.娜B 181002 去日本拍團綜HD

20.見早排有人整理過

Sakura 彩燕 膠真

Minjoo Nako 權F

清純 Hi醬 彩元

娜B 元英

21.Salewa CF

官方提供素材 超大量GIF

RIP

22.https://
無意搵到, 可能有人 post 過
不過個陣權F應該用緊藝名, 唔知點解會講真名

23.

24.
微博鳩估：
咲良：maru
恩菲：兔子
惠元：倉鼠
珉周：青蛙
彩燕：鷹
彩元：羊
仁美：apeach
宥真：獅子
藝娜：小雞
元英：兔子
柔理：小狗
奈子：yukio（奈子的寵物鳥）

25.

26.NAKO球場

27.

28.羅高恩

29.爆料

39.CONCEPT相

oh shit炒車了

Lm

nako留名

我啱啱諗住覆指原巴

邊到?

今日用肥妹lm

你望真啲
我copy少咗[

留名 張相真係太正

成日都公開架啦
驚咩

炒曬車
鬧我啦

點解 要係橙色

lm

手機炒車嘅機率極高
大家小心

sad frog琴晚個張同今晚出個張都好好睇

佢真係好正
冇推佢都想攞嚟做wallpaper

腿腿腿 我第一眼望既就係腿

有冇仲記得 雙腿可把玩4小時.gif

twitter po埋出黎
驚人搵唔到 ?

真.model 冇乜死角

好有聖女feel
同啲白玫瑰一樣
咁白咁乾淨

乜你一留意就留意埋啲咁嘅野架

炆豬或成最大贏家

可能會有啲突然好中意某啲成員嘅人想follow呢
好似我咁

你唔理彩元咩?

淨講樣冇得輸 仲要有腿

彩元唔適合露齒笑

睇返第一輯sad frog張相影到佢真係好似隻青蛙

攝影師係公平嘅

唔係好差姐

一齊回味

原圖

睇黎izone代表色應該係佢地ig icon隻底色

sad frog 下年應該順利入到全球百大美女

1秒Joy 第一下望有啲似

我啱先睇縮圖真係好似青蛙
但其實sad frog三輯相都影得幾好

個百大 都唔知咩人投

問過油B未?

百大美女其實係睇出唔出名 同公司公關者
都無標準既
P社NaNa 無喇喇攞左年第一

就係將會出名,希望

青蛙又做大贏家

齊齊變珉周推

個陣仲話珉周係花瓶哂咗個位
依家入撚哂坑

幾時到柔理

肉體飯

一直係青蛙肉體飯
哂位還哂位
腿係另一回事

出寫真必買

快架喇 半年左右啦

顏飯加肉體飯

這是我聽過最奇怪的事
千．萬．別．這．樣．做

接下來的畫面讓我震驚了！

給最棒的你，平安與祝福
認同請分享

彩燕跳舞果陣好似身體每一part都跳緊 好有feel

韓國唔會有個人寫真架
而且都唔會露太多肉

仲有sakura

超正

第3頁留名

concept幾似 同clc 首where are you幾似

睇完summary留名。

柔理會用歌聲打動世人oh yeah

仲有3日就最後握手會

Blur嘈咁快就POST左
定話我真係整一張長輩圖好?

咁係因為PD48入面敏豬零表現先比人話花瓶

有人？？？

唔係呀, 1000%舞台佢幾sharp呀~

進步得太遲

佢應該未上官網

佢係PD48要多謝MAYJ
有佢先多鏡頭

Sad Frog 一直係安選之女
由Very X3 到最後都有佢鏡頭

關May J 咩事
Very X3 已經開始多

一開始話佢冇自信嘛
之後都係咁提起

Sad Frog 冇自信有自信冇自信有自信冇自信有自信冇自信有自信冇自信有自信

成班而家先知珉周正

正解

之前個個都反佢啦 而且佢真係實力唔係特別好 真係鐘意佢果班點會敢出來同人嘈咪搞到好似無乜人鐘意咁.
就算而家出咗道, 未有歌聽未有跳舞睇 得D硬照. 反佢果班未有野得講所以無屌佢咪讚下佢靚正, 真係鐘意佢果班咪可以出來講下野

今晚主角係佢

朱里入左先會喊啦

我自己冇反佢嘅
不過我就鍾意佢1000%個陣
可能係佢好多鏡頭先多人唔鍾意

想膠真接job賣黑絲

會唔會太變態

比起反,我覺得係出於心有不甘先嘈姐

會
佢未成年

屌
真係唔記得佢未成年

frog得啦吓話

frog都未啦

sad frog 01年 下年的先18

屌出聲，點撚解個個都唔得
采元好似得？

呢個就得啦

對比彩元黑絲
想權F賣Bra 多d

屌有聲既

冇計，睇住先

權f賣底衫褲真係搞唔掂

LOOK

Hi misa巴

misa巴真人

成熟穩重型

F奶

第五頁黎明

好野留返自己丁

你地2個自私鬼

總會有機會

期待大家放柔b小卡俾我

有畫面 全部人抽柔B 小卡送比Misa

放唔到sorry
因為我中娜b

信和見！

唔係金鐘m記咩

買碟呀嘛,信和大堂見

可以

跟住坐車去金鐘

信和再去金鐘囉

exac7tly

雖然有巴打po咗
但係哩張真係靚
所以用佢留名

留名
跪求sadfrog 教彩燕影硬照

要用錢嚟支持HKT了

彩燕d飯拍仲靚過堆官方相

第2張好似細左幾年咁

想睇misa用f奶夾爛堆油b小卡

痴線，又出過哂d生寫。。。

岩呀
今日出

果陣好多人話佢成日喊 喊多過笑 同埋多鏡頭
但依家笑多左 正能量多左同有自信
佢真係有努力有成長到 希望佢以後都keep住

證明比fans睇佢值呢個位

飯拍不嬲都靚過官方
除災某d cf

MJ IAM

記得果時出圖都幾多人like 又未去到個個反
娜b先係個個反
雖然好多人都定左型覺得minjoo係做花瓶呢個角色但其實佢除左靚心地都好好
睇完韓文教室完全睇到佢同 分別有幾大 一個我行我素 一個勁細心溫柔

咗

彩燕自己都唔識影呢d硬照
感覺上d官方相佢係成個人硬晒態唔知點咁,好生硬

冇計
宇宙主唱本身離左地
好難同正常人傾計

佢16 比人foul 好似都係衰影相

咁彩燕要請教下櫻啦
互相交流

唔知佢地幾時接到d真係影得靚ge cf 呢

化妝品cf好少會伏
允兒innisfree d cf

化妝品cf素顏都影到好靚

CF點會有素顏 係淡妝到望落似素顏

MLB

留名櫻花相一出個鳩個又推櫻花

好掛住雞蛋

早晨，唔知今日有無二女nako既相呢

今晚到7 8 9名

kpop圈近排痴左邊條線，bp jennie solo 出道

今日依度我主場 訓前LM

彬彬

clc

菊花: 想法隨時可以改變
YG嘅一日未出圖都信唔過

wtf

外國撚 定係廢青

外國撚 聽朝有堂明明要訓 但訓唔著

我都係外國撚
想訓可以數青蛙
一隻青蛙 兩隻青蛙 三隻青蛙...

拎碌屎上床睇
100%瞓到

外國撚

小道消息sad frog同櫻花會去seoul fashion week

佢地個名右邊係長頸鹿s

嗰場唔止櫻同sad frog
仲有長頸鹿sss

又有靚相睇 仲有好多熟悉嘅名

捉晒啲日本妹去啦
尤其是肥hi
學下咩叫fashiob

佳欣對住佢地會唔會好sad

佳恩入埋會好好玩，而家
仲要睇住人地大搞，連仁美都捧紅

睇返個dance vlive, sad frog都唔係好得幾多 都係想lay係采元後面

佢有份跳Very x3

咩叫連仁美都捧紅？

希望,最少睇到廣告都有focus專輯,呢樣相信好多人好妒忌

引戰性言論

為左下星期去睇nmb時唔好太似地藏，琴晚開始睇返d concert 點知miss左nmb個showroom

青都去睇

仲有14:56 唱唔到IU個首you and I 個F音
唱勁大聲 一到F個音冇左聲

算啦,隊野D樣係夠,跳舞都OK,但講到唱歌真係差咁D

今日個fashion week有冇直播架

去日本握手都未試過，但好命定抽中彩卒con

可能廣告商睇中佢塊面做焦點

夢與希望

vlive應該有

我信采元唱到架上次個音震震地練得到好架

彩元膠真都應該唱到

嗚啊 晏啲櫻去首爾時裝週

一陣2點睇V

會

舊相一貼

今日lecture睇fashion week

我諗都係靠櫻同sad frog靚樣頂住
呢個fashion week d造型年年都災難級

fashion既野……

原來有張咁嘅capture 膠真好似戀愛緊咁

同人生既野一樣 都係你猜唔透

old news

尋日follow完minjoo嘅twi 而家先碌返來睇過

要行cat walk？係驚sad frog上去行行下滲左d sad出黎

啲衫咁核突我都sad

我po真真嘅時候有po埋

一陣咪知

居然有我未見過嘅圖 依張邊個影／有冇source
btw唔訓直踩算

搵到了當我無講過

咩唔訓直踩 ?

無我原本一陣朝早有堂（外國撚）諗住訓 依家訓唔著 諗住直踩算

依啲fashion show啲杉核突就梗㗎啦
之前個tokyo girl(？)啲杉真係

而家唔訓，一陣上堂個狀態一定會有問題

唔係佢地行嘛 應該做guest去睇人行姐

拎attendence姐 上堂狀態唔重要

Cat walk 應該一早出新聞
呢啲多數係去做嘉賓喺場邊睇

P.S.佳恩參加pd之前最後一個公開活動就係去咗時裝周

去食花生都要出寫出黎
同埋只係睇一個鐘？

收到風一陣Fashion Weak咁著

一個鐘都冇20mins 咁上下

咩玩法

個list係寫晒有咩guest會去睇show 等d記者去影

MakoJuri

點解個個都話佢哋要去行時裝騷
大陸 ptt twitter

有啲會食花生都出新聞
不過好多時有份行catwalk先出
而家個rundown流出應該會好多人去等
同埋場show唔係搞好耐

幾點會放izone chu預告

就快有

松岡花勁快like左

佢地係咪成班彩元推黎
識揀

團飯 差唔多張張都like

出左配置...

dlgh第一秒就係死八婆

出左

Cd都要抽
wtf is C edition

nako好攬唔攬 攬死八婆做乜呀

雙封

Debut center edition
前兩季又冇啲咁嘅嘢

有center edition

三封

Molamola

中呀 雙封

權f真係有捉蟲play

一嚟玩3封，唉你哋玩埋我個份
我個腎又開始痛

村姑捉蟲記

乜嘢係debut center editions

權F真係大

咁叫雙封定三封

nako指住天花板講隻蟲係度(여기 있어)
權f即刻話Yuri?

係咪有啲嘢

辛苦哂你

你要買嘅 封

本身諗住細細地買隻玩下算

點解佢會有個人封

其實叫唔叫3封
我覺得係雙封

仆街姐係cd都有成員樣 要抽
屌你老母好陰濕

ROSE VER

1款卡12抽1 另1款10抽1
估唔到一黎就玩埋抽CD

photobook係連碟嘅？
定係要額外買

連碟

我諗係兩封
入邊純粹多左元英單人既野

連碟
碟入面有本嘢全部都係成員啲相

一條龍中哂
好波offtherecord

一次過中 櫻花既CD+小卡 既機會率係幾多

我唔明
即係一每隻碟你會中嘅樣都唔同？
連卡都唔同
抽你老母咩

T就算3封都只係一款CD 9抽
你隊唉鬆一黎就兩款CD

肯定會有人放碟賣

咁元英個個點賣架

買完隻專 要抽小卡又抽cd 真係想玩到我心臟病發

低到仆街

1/144

應該係雙封 如果奶粉有自己封面，應該會講到明但佢冇

宇宙女團

當你買rose version
打開之後 隻碟會係隨機成員樣 小卡都係

雙封加埋
24隻唔同既碟 22張唔同既卡

上面個堆係要抽
元英個d係固定會有？

如果獨立有個元英ver仲好
可以慳返

屌
點買啊師傅
我真係驚買碟都買到心臟病發

焗你買多幾隻

好伏啊

某程度俾我燈中成員個人
但我係燈封面唔係cd 更加唔係指要抽囉Diu off the record

應該獨立賣掛
唔會綑綁一齊賣咁好死

一開見到 真係會嚇到心臟病

unit卡係咪合照黎架
點解少左2張

求要中曬娜B真真嘅機率
禾櫻唔洗諗了
肯肯定低到仆街

質晒俾misa算喇，我好人啲最多唔收佢錢

屌
碟同卡一齊中啦

我諗係指最唔值錢嘅團卡

雙人 6張 + 3人 4張咁掛

奶粉個到似係額外加落去嘅野

一次過中晒嘅機率係零

應該係 即係見到 既機會率大增

一出道就玩抽個人碟

一開波就玩抽碟
好撚CAP水

屌咩 到時抽唔中點放呀
隻碟同卡分開放咁智障?

unit 9成9係團卡

我估係團卡

不嬲都係咁架啦

我要買幾多碟先會中娜B同真真
如果係gmarket買
又有幾隻連住
中咗一隻 嘅話

你講得啱，淨專同小卡分開放

收卡算啦
收碟感覺麻麻地

好似佢小卡冇再分rose同color

咁先賺錢喎
IG妹妹可以將本身$100左右嘅碟拆賣1.5倍價錢

總結
好伏

賣碟
再賣卡
fatfat

買幾多隻都係一條龍中

分散投資去唔同鋪買喇，不過係你嘅就係你，點買都走唔甩嘈婦，係孽緣呀

呢度會唔會有巴絲開團買專

精簡
唔想屋企囤一堆碟既話,感覺都係畀貴d 上網ebay買算
個概率太痴線

FATFAT

依個位就唔明了
點解碟就分
小卡就唔分

喇 咪話唔提醒你地
最好就自己雙封各買一隻 再去收自己想要嘅卡同CD

會唔會同時一半既都係
隨時買幾隻都係佢

屌唔係掛

實有人去Fan Sign嘅
到時搵佢哋收咪得

緊係出去收卡啦

咁搞法
買幾多隻都中唔曬想要嘅嘢

斬絲係時候找數買10隻碟

同一批貨好易出現某單一成員大量重複既現象
各位如果想搵門路團碟既要睇路

留名等睇團購開左堆

出去收啦

今次玩得仲大過w1出道磚
究竟係邊個俾咁大勇氣off the record
玩到咁大 出咁多花款

卡都算
碟一定要買櫻花

驚個機會率嚇到無人買

如果2個VER都要櫻碟
抽唔中真係慢慢食下價出去搵

唔係好信有人會放櫻花，Nako甚至娜B既卡

有
賺到錢

感覺上我買既話會中好多

滿滿嘅膠原蛋白

想畷

如果下尾係團就好，抽中既話天價大叔都搶

點解冇
總有人抽到櫻花但本命唔係佢 咪拎出黎換/放

其實好睇你哋想收咩
櫻啲卡同碟應該會炒到幾貴
韓妹可能會好啲

同感 唔想冒呢個險

開邊隻都中佢
碟+卡

收肥妹奈子嘅我應該要食硬炒價

大叔: 我直接爆碟自己抽 順手去fs

一次過中小卡 加 碟

nako會
仁美可能個價冇咁高

諗起都興奮
睇人仆街最開心

大叔: 咁買左100隻先啦

唔好咁快落定論
韓國同香港 人氣成員係有分別

其實我唔想燈，但好想講 嘅小卡嘅數量會唔會多過其他member，話就話數量均等

又有新野燈

都係想講團卡姐

可能你地一抽中呢

你地記得帶定火機去信和喎

我買碟成日中人氣高成員 但唔係本命

帶埋錘仔,真爆碟

組團一齊燒卡

想當年中MAYU去換TAKA
中TAEYEON換SUNNY

人氣高成員

信和倒垃圾大姐: 屌你 咁多CD 好重啊

人氣高

咁好易換到

組團去信和真。爆碟

派俾香港10代

十代人氣高

買RV成日中白菜 買T一定中子瑜

仲要第三名

你D運

RV好難作準 因為我幾十隻入fs
但T只係買一隻 就算日本碟同TV系列都係中子瑜

搵你幫我爆碟得唔得

我會拎去換我同你個名

rv成日中wendy 本命joy就咁多個album都未中過 （雖然wendy都唔錯)

唔計大量買,我次次都係joy
未中過wendy.(更別論白菜

5隻啤啤我都鍾意 不過最鍾意Wendy

屌好想買碟試下自己啲運氣
但係又驚抽到
同埋明明一開始講左唔會買
動搖了

驚咪出去收你個名嘅碟同卡

一張換一set

咁就抵喎
拎黎做交易一流

一金不課唉鬆
係怕自己睇rv順手睇埋唉鬆

見你個名以為你應該一定支持仲要會買幾隻博既tim
碟呢D 好小事既即
到時聽埋首歌睇埋MV 或者等人開箱之後先再決定都未遲

真接收卡喇
櫻奈難d 但清純彩燕一定唔貴

4/12機率中我本命好似可以一試
但係調番轉係8/12同其他人呀

聽住先

百萬不是夢

冇預購gift

擺明CAP水

岩呀岩呀 我就係咁諗
但係唔買又怕遲下會後悔
因為我唔太在意小卡 儲碟多
不過小卡抽到本命緊係開心喇

平時預購先有poster
佢又唔洗

各買一隻試運
但POSTER真係想死
而家D SIZE越黎越大張
以前團碟最憎就係分POSTER個PART,超麻煩

你比T養大左胃口

SM團poster

唔知收埋咁多野係屋企做乜
大家加油

屌其實我唔知點解由清純第一次rap就離唔開佢咁 之前佢比人屌哂左個位果時我都唔敢出聲 但係就係唔知點解佢好吸引到我
彩燕係比人踢左之後1000%喊 我又唔知點解一齊跟住喊 就好想支持佢了

4本命其實OK嘅
我係你我會買下試運

難中過akb生寫

第一次買韓國碟
其實如果只想要娜b其實係唔係上網收最好?

啱啊 係咪都有一set卡先

清純性格就係咁
一直講開 一個單靠性格令人討厭唔到既人

我諗開定ig 同人交換野都得
大家抽到彩燕bb搵我喇

g媽買比埋poster 筒你 唔使煩

無可否認佢地成個package做得幾好，雖然會屌但轉個頭又會課金

你可以各買一隻 開到咪好 冇嘅咪ig收

麻煩大家賣貴D油B小卡，CD比misa巴

我覺得呢到到時應該會有excel 換卡表

係呀 仲要愛上左添

只要娜B
出去收好過
唔中機率太大

佢話太多人賣比佢就低價收購
渣GA

um... 咁講好似好衰 但彩燕應該唔難

TRUE

咁大家有多都可以同我換

總選張政見生寫

第一場FS 2/11 8點 去唔到啦

我多到當垃反派

咁講單抽機率呢個要單抽中推應該最難

單人卡就話姐
Unit小卡一定有彩櫻
唔儲單彩燕既彩櫻cp飯一大堆
唔難？我覺得要齊曬會好撚難

出左時間?

[member]其實官方咩都未出
要集幾多小卡先可以FS 都未講
就講5隻有代簽
可信度 [/member］
保重

根據咁耐嘅慣例 團卡賤過地底泥

抽櫻花碟同咭難唔難得過抽今期居屋？

其實我覺得想要簽可以等下會唔會有mwave 可以夾
應該保險過ig妹妹 不過唔知係團簽定隨機簽呢

都係勸你咪過數住
等多幾日 官方出詳情先

咁起碼抽唔到都買得起既

FS唔係抽架咩 應該唔關小卡事

出彩櫻奈美 unit卡既話我唔信會賤過地底泥

但係佢有10張unit卡

咁我撤回先

居屋係4000幾/二十幾萬

貴極咪一百二百 唔好諗到咁難拎到手
同埋卡係值錢過碟好多

Rose Ver 唔係有人估係 櫻奈仁清？ 4個同8個

一抽櫻小卡

呢個道理我諗係韓飯買第一隻碟就應該會明白

要24隻中晒所有嘢就應該難過嘅

淨專20 小卡80

cafe
接受網上訂
各50人 共100
到28號截

碟真係放入櫃就再冇拎出黎
卡呀,生寫個D入套再入簿
久唔久就拎出黎J下
諗起入生寫比老豆見到佢以為我係D咩快圖美印相個D
如果比佢知D價應該斬死我

我買少時見過碟10/15
泰妍允兒果啲要130/150
雖然我本命權俞利（唔打英文名了）小卡唔係貴

同埋始終新碟,點都會有貨,,你話限定出一round之後絕版就話炒到天價即
佢keep住有貨既話,卡又好碟又好都應該貴極有限
同埋呢D你肯貴,就有人放(睇你有幾想要張卡/碟

見到啦THX

初fansign招募店係online store

唔知會唔會又中到D出錯碟
當年抽中泰妍一隻碟兩張卡,真係發達

抽到兩張油b

即係想衝首日/首週銷量

入卡嘅工讀成日入錯

仲有櫻CD

卡頭水一定貴 唔急嘅等1-2星期 會跌返d

我記得好似好多人話唔買架喎

我

決心要打羸場仗

燈到買

淨係收肥妹小卡
一隻碟唔買唔抽

我試過3/4次
兩張卡唔同先爽

15600 won一隻
係個兩個網買就自動報名定點 ？

轉軚

請問咩叫各50人

係 買完就抽/鬥買得多
之後再去拎碟

我就唔買既 個堆垃圾goods放係屋企都係等火燭一把火燒晒
去日本握下手仔好過

衝首周係咪想撞贏exo完全體

開外内

2個網站?

我地大國際女團未驚過

但其實未諗好買完碟抽中柔b既話要點處理

買一隻試運氣算 如果好運先買埋另一個ver
留番啲錢買54單

中左就去買六合彩

aladin同synnara

輕鬆首週100萬啦

要放點都放到嘅 差在幾錢嘅啫

應該係中碟再中卡都係
就買幾次六合彩

唔係喎佢咁多小學雞fans
可能會偷老豆老母錢收曬柔b d野

一把火燒咗佢

過隔離換

如果抽中左nako柔b unit小卡
唔知大家會點處理呢

隔離咁大愛,一定收既
團愛滿分丫麻

剪開佢或者side pen基本

主韓妹嘛

你係到燈緊會有佢地兩個嘅unit卡

彩元鏡頭下d動作有少少豪邁

呢d碟關唔關簽唱會事？
唔關我一隻都唔撚買

nako機率好似唔細
彩櫻睇透世事同柔b 零交流咁濟
應該safe

54單d相都無呢次咁撚on9

痴撚線先會追兩個團

nako

如果你唔係去fs其實唔關事

Miru Modelpress個2張相

仲要cafe會員
仲要得100人
屌你老母泡菜撚識唔撚識做生意

第一場先係咁 之後果d係就咁去指定cd舖買碟 抽/鬥多咁入
不過名額都係100個

Canada

屌又要個句

泡菜撚豬閪到同我全部落地獄！

要去韓買先有簽售

屌你老母真係on撚鳩

第一場唔係
但一定仲難中過去韓國買

韓團不嬲都係咁

去到日本又係得100個我真係立即屌曬泡菜撚既老母

拉上d 打左名

以為又日本人應該有唔同
仆街又有太多性幻想

package先有元英edition?

諗起權F套睡衣真係阿珠媽feel

而家收小卡

會唔會太天真
有日本人又點?個名係世界女團又點?
你一日喺泡國都係會跟泡國人做野方式架啦
你嗰啲幻想留返佢地去日本嗰陣啦,可能會跟返日本做法嘅

屌我真係唔撚買
雖然話手持柔b小卡有如手持午餐肉咁正

屌你去日本個陣應該都係得泡菜做法

十代妹妹都啱
報定驚先

武林家族都是女漢子

傻先會信唔係跟番韓國個套

我已經幻想緊去到日本有得抽單人同櫻合照

佢嗰套其實同NAKO嗰套一樣
佢地交換上下身著

日專正路跟韓國個套
都係offtherecord搞

好心你幾廿歲人仲對泡菜有性幻想

拍手會

屌你咁專任真係仆緊街

咁事實係有其他泡菜團攻日係咁做喎

原來出package一齊賣

可能有類似握手會嘅event

大家都知佢賣女架啦
新老豆話咩就咩架啦

見有d係預售就有
媽 好亂

點解唔跟日本人做法就係仆街, 呢隊又唔係日本團.

權F成個包租婆咁

我估韓專d相就係濛到仆街個d

仲以為獨立賣

唔係

有啲麻甩嘅感覺

Fashion依啲野真係
唔識欣賞

唔識欣賞

幾好睇我覺得
但唔係韓系fashion,好日系feel

通常封入先煩姐
劇盤唔驚啦

係咪唔洗睇vlive了
啲衫好核突

冇買唔得既，大把日本歌手都係淨賣碟，都有好多人買。所以宇宙天團唔使驚，淨賣碟過百萬不是夢

連埋對鞋好核突

奶粉縮細左

允真都還好....佳恩

咁係因為有人送姐

我接受能力不嬲高

又眼殘

我劣cut IG story

Solo似返17歲

認錯人呀你 唔係奶粉係青蛙

留名睇大家抽到___小卡集體焚燒

衫麻麻
但係櫻個頭整得幾靚

咁即係如果我想要娜B同真真嘅簽除咗人肉過去仲可以點
IG站好有伏味

櫻花佳恩頂帽

呢個係櫻上年個Look,我一早接受到

人肉

1. 自己去簽
2. IG

都話除咗人肉

咁算了信唔過IG
好多時候係妹妹仔

唔信ig就自己去啦

已經唔算核突
之前好多仲騎尼

mwave

唔緊要 我第一眼都以為係奶粉嚟

顏值擔當

第一張係真似

又諗起final完個時影到櫻落台喊住嗌佳恩unnie

櫻蛙

而家太多廁盤喇

可以

佳恩個套真係笑到我痴左線

Carry到
唔怕唔怕

下半身咩事

一齊坐 今日最幸福既事

唔知有冇講過
我個團有好多妹妹飯喺ig賣嘢。咁有個呀妹佢賣「親簽」，嗰啲所謂親簽只係用鉛筆簽喺張紙就算，嗰張係張撕開咗嘅廢紙，仲要簽得好核突，係人都知係假嘢嚟。之後佢俾人屌到del acc

Del ac益左佢啦

lab coat

依家啲妹妹仔真係

片

好mk

等人簽完賣

你都係妹妹仔姐

呢啲on9好撚好笑㗎

擺返正個pose又幾好睇
幾有型

佳恩媽媽

度延

真係睇到眼濕濕

vlive突然彈出嚟

mcd mc

又係D社

圭悧BB

直接捉佳恩去行catwalk都唔過份,淡定到

mnet果條就係？我一入去就完左

經驗老到

情侶帽

佳恩著得型好多

d相機會唔會太近

等mwave抽

望到張相第一個反應好有日本cosplay大會既感覺...

久別重逢，但又好似有D距離感覺

我覺我還好啦

見到櫻花 行紅地氈(似啦 ) 仲有比好多傳媒影相 感覺到佢已經夢想成真咁 都戥佢開心

年尾有排行

呢張既構圖

似返佢想像中嘅idol嘅模樣

鏡頭一定對晒櫻花先，將來出道都九成會係咁

全部隊住櫻花

見到櫻花佳恩同台真係咩回憶都返曬黎

元英冇去姐

元英去咗都係對曬櫻花

大家的眼睛是雪亮的

油b無去姐

櫻花今日可以同佳恩姐姐用日文傾計啦

等睇元英黑面

比 搶C會黑啲定係影櫻會黑啲

油b去咗misa會用碌鳩對住油b

黑到直接變黑人

可能油b拒絕呢

元英係櫻推喎

無計 櫻0死角

真係好似子瑜

精液手

呢幾幅已經冇咁似

韓國D新聞網圖真係白到好似化死人妝
白得黎毫無生氣

p過唔好睇

祝大家開中柔b

跟住可以送俾小弟

你都係想屌女姐

中左我留定比你

油B國際巨星來，你仲想人送

一個月既分別,我真係唔知間公司係到玩緊咩

屌

misa 巴一定多多油B卡都照單全收
大家唔洗煩惱點處理

唔敢放啲國人大頭啦

佢一日未跳樓都唔信

match

計落佢死左2次啦

佢地對眼真係好勁

珉周:櫻 理下我啦

有講錯咩?

shit我到底睇左咩，親生女都唔應該係咁啦，那來的自信

講緊咩

碟

都係唔get izone隻磚嘅玩法？

Off The Record 無任何營運一線團既經驗

結婚算啦年紀都唔細

奶粉ver? 我覺得冇咩問題 鬼叫佢拎第1

其他人ver

第1嘅權利
btw 睇左mv係邊個係c先啦
唔講啦廢事燈

Match

新公司

表C奶粉裡C柔理

仆街啦

竟然一齊坐

點解係竟然

佳恩唔好戴帽啦 唔襯佢

一齊坐有咩問題

幻覺見到好多

觸景傷情

諗返起哂ioi班囡
除左小娟太猛之外 無一個人有好出路
完左PD之後真係兩個命運黎

......
......
......

有人貨左600萬韓圜?

400隻?

我估係團購姐

izone 要火了
油B要登頂了
Twice 要收皮了

唔好提啦
開心既係 宇少有一位了
第二個有一位

400張油b

世正solo一位

Johnny自己搞KPop

其實唔算正式solo出道
但花路太高汁 無計

世正同請夏發展都算唔錯啦
但發展最好都係Gidle ace小娟同Momoland洗腳婢泰荷

應該話101 果班
ioi 都好d
101 果班真係
除左做航母團一員外 收哂皮

佳恩

玩到一兩年都好既 不過PLEDIS就算啦

泰荷邊算 無人識佢
個個講MomoLand 都係記得JooE 最多加埋Nancy

Pledis: (無消息)

Mnet: 有冇興趣合作?

Johnny:我自己都夠玩洗鬼揾你

係PD S4就好笑

要清純個細佬參加

莫非俊英哥又有野撈?

真係勁
比我一定眼都打唔開

搵埋白間細佬

真。好閃

點解隻可以完全唔合埋
咁閃我真的不行

CJ E&M 部都公佈左已經籌備緊下季PD

係咪習慣咋 日本會唔會好多都係對咁嘅情況 呢d top

除咗影生寫都唔會有枝枹對住你啦

唔會咁前影囉

都係ajy啦

禾珠個訪問都有好多支炮對住佢啦

但係應該都唔會真係咁閃?

nako 有冇機會都可以咁樣比咁多新聞大砲影？ 好期待

💦

上半截有d似竹內良真

講起珠
昨日見到akbshow出中字，好開心咁禁入去睇，
hi，一開就係禾珠

禾珠係訪問話下屆總選可能唔選

由佳有機?

禾珠竟然唔選

下屆個第1會唔會比人笑含金量最低
利申冇睇開

唔怪得miku no.1

求求你唔好燈

沉到落馬里亞納海溝

你玩撚完啦

兩年izone解散左
member又要返去公司 組團拖航母

你個名

睇人仆街最開心

hkt自己燈

成日見到啲有水印嘅相都唔知save唔save好，好想搵無水印嘅版本先save

HD出了

Minjoo坑點會係仆街呀

我鍾意你個名
有創意

入咗要大洗嘅坑都已經係仆街啦

其實無機會拖航母
兩年後Mnet又會搞一團新 Ione 接手ione 人氣
ione Member 預左單飛

站出既圖唔會冇水印喎
你見冇多數係d人cut完再re-upload

咁樣其實可以告
前題係大家都喺同一個國家

美久或成最大贏家

最怕d人crop完再自己加個似站嘅水印fake人。
無咁多時間check

袋住先

比錢咪有冇水印

自己改圖整走個水印

咁快諗解散
3個日本妹番日本
清純應該會hea住做
敏周似單飛
彩燕 權B 彩元 應該本身預左完左番公司出道
星船個兩個潛力幾大下 想睇下星船點攪
係得娜B好唔知點

之前aoa有個韓站啲相係ig俾東南亞飯cut晒logo 然後據為己有
啲韓飯去叫佢加返credit佢就block晒人而且堅持話啲相係自己Google搵返嚟所以係屬於佢自己
激到韓站紮紮跳但又告唔到佢
不過個東南亞飯嘅logic都幾神奇

樂華

yueha

清純唱又唔掂 跳又唔多得 做戲又面癱
佢真係大檸樂

仲有個蝗怡人係度等住佢一齊出道

每日開v吃播

Rap

移民去日本陪美波

兩年半後星船值得期待
啱啱熟嘅元英膠真

你份人真係好率直

你唔好再夾硬d

驗眼

Youtuber

下身換去櫻花度

唔知樂華唔會再同starship合作出團(宇少2.0)
星船個兩個又可以娜B出道
再加埋 王怡人、金詩炫，5個啱哂

有傳怡人已經唔係樂華

咁快走？

同Stone 合作

2年半點等
又唔係等完有得做Ace
等完2年半都係洗腳 正常都走人

彈出彈入之後 好似大地震
唔肯定樂華依家咩環境 但好少真係零消息

睇PD S2 後續都知
大部分有團都出左先 等唔到W1散先推團

match 乜鬼

Synnara

係咪指好多人好期待呢隻album

實時預售銷量

原來真係有用 唔該曬咁多位
有得聽初日啦

*14:00出fansign notice

一線團銷量

應該唔會係舊嗰段掛

Twice等做炮灰啦

精彩重播
今日算唔算呢個po最多正能量既一日

咁即係有幾多隻

仲有四日 可以關po一日 由Teaser 團綜預告 Vlive 都會係 既一日

咁嗰日概念照都有櫻同奶粉嘅

唉屌蝗怡人
我本身以為yueha係支only
點知原來會喺韓國揾trainee

係妝定係點
Solo個樣好撚膠

邊個po佢邊個大仆街

唔知
只會出差距個數

等睇大字報

屎華送佢去 蝗101 S2 唔出奇
PD s2 兩個未聽過名既返去蝗版101 都照入出道組 仲要勁高人氣

頂隔離個阿婆望到我開miku mail

yueha 有冇咩出名嘅trainee
好驚娜B完咗IONE會仆街

宇少3個之後就係 Yena 最出名

出名既Trainee 唔係通街走架

仲多過exo, 銷量過百萬無難度

有冇翻譯

即係yueha冇啲咩yueha girls咁嘅嘢？
我以為會有
咁娜B咪仆街了？
拖航母

就快到22號啦喎

wfc
咪又係要返學

樂華喺韓國其實係好細嘅垃圾公司嚟架咋
如果唔係WJSN同PD202,我諗冇人識

屎華最出名既練習生咪就係 PD 3件
有得入Iz*one玩兩年半已經比好多練習生好運
好多人連拖航母既機會都無

今次真的仆街了

22號有咩事發生?

柔b生日

關呢度咩事

樂華喺韓國其實係好細嘅垃圾公司嚟架咋
如果唔係WJSN同PD202,我諗冇人識[/quote]今次真的仆街了[/quote]

呢度係咁提先記住佢生日

簡單d
到時ione 散左
屎華資源 9 成 9 都會倒哂落Yena 到 (雖然錢可能要同人分 但曝光率一定比其他人高)

你啱
我想問娜榮隊嘢伏啲定係屎華會伏啲
好驚佢隊啲蝗入去
十隻蝗九隻伏

宇少當初係程瀟 Carry (雖然一位無佢份)
屎華出品既蝗無想像中伏

娜榮隊野已經唔係伏 係屎坑黎

屎味咖哩

Erii ig live

2年後既野到時先算啦

佢間房個天花板 係黑色既

本身就係屎仲分咖哩比佢做乜

係囉
都未出道
2年半後第2個世界啦

咁娜榮朋友隊 屎坑d定 羅高恩朋友隊屎坑d？

地獄當然係黑色

前者

後者ok
有曝光率 (youtube keep 住拍片) 正常出道三線女團既水準

床下底黎架喎 （好似係）

之前睇樂華d練習生個樣都唔差，
根本高質一定係大陸人

之前睇樂華d練習生個樣都唔差，
不過要高質一定係大陸人

似係碌架床

Erii 又黎魔性食播Time

你指嘅練習生係？
宇少嗰幾件？

無圖點討論

啱啱見到有隻貓叼住隻米奇係我面前經過

Miru 又係慘

舞台贏晒

但比人屈到包尾

佢應該蠢到以為自己真係包尾

依家信心盡失

尾二個句忍唔住笑住認同
不過下單佢C銷量跌佢應該直頭想畢業

有無人覺得櫻花琴日同今日個妝有好大分別？
琴日鳩到唔識講
今日簡直係神來之筆

覺得貝雷帽救左佢

有人cut左今日預告櫻花訓左20幾秒

仲有個pat陰

好慘星船查無此人又查無此人

世界級肥妹

可以坐唔會企 可以訓唔會坐

尋日即係idol room果個造型?

係啊好冬菇

蝗怡人竟然唔再係yueha

預左如果屎華無團
PD所有都會走
白等2年半 咩名氣都無哂 仲要係等黎幫人洗腳

比咩屎我都要食
香蕉唔係差公司 起碼你睇exid都唔錯
希望企劃部好好諗下個團嘅定位
一日未出團都會有人數變動

樂華散左去算把啦

係D樣出出地事

我睇得多開始接受左

近排先發現佢左眼 近鼻個位腫起

香蕉係有義氣
但唔係勁既公司
營運一般般

要出新團最起碼d 人既樣要去執

試下同PLEDIS比

希望香蕉真係出到好團
唔好哂左娜榮 幫下Exid都好 老啦

真架?

我智可唔可以幫手cum巴柔大主唱？同台唱歌都未夠格喇

P 社係俾人屌

但現實係 Pledis 好d (唔講紅唔紅 最少出道曝光率高 ）
P社推團係好過香蕉
依家最差既Pristin 都有三線

好撚想大主唱上蒙歌

大展降KEY技術

mama11月1號開始投票
時間啱啱好

諗起都

破蒙歌史上最低金竹

仲唔包攬哂所有大獎

到時唱ost都應該係佢喇

集合天時地利人和

Pristin唔算三線，出道專輯 銷量都有4萬幾
反而連被人吹到好大隊gidle 先得2萬幾

巴打其實你本身係邊個
定係你係新入嚟架?

最高收視

cdrom得閒先追下post

啲OST仲唔好似浪咁cum埋嚟

gidle 得音源 口碑 路人感 同曝光率
要Cf 無Cf
要銷量無銷量

你好
我都係CD ROM

gidle要紅了

hi我都係CD ROM

連登仔又燈

你個名真係好吸引我嘅注意力

你扮咩

望咗好耐 後邊邊個嚟

你?

hi我係usb

我估係權F

好似係 sad frog

但係啱啱一閃而過又好似sad frog

係咁插？

又話換眼鏡

諗起it狗集愛回家

呢個係娜b？

定清純？

係 最似係佢

係

我估珉周

果然女人化妝同落妝係兩個人

Nako 有冇妝 無分別

又直路

彩燕真係個好女仔

我覺得佢比較似leader性格 但係唔知平時講嘢點

應該唔係Sad Frog
佢扎左馬尾

彩櫻情侶褲

原來櫻花由頭訓到尾

成隻鬼咁

行出嚟冇權F咁強勢咁有氣場

1000%救咗佢

係
一早訓左

韓國人慣唔慣打地鋪？

入直路

點都要訓櫻花隔離

未定權F做leader有點出奇
唔通真係考慮緊俾彩燕做

雙LEADER

究竟中間係邊個黎

1001

好似旋轉3c咁？